%@Dif:3
$ABDC$ est un parallélogramme tel que $AB=BC=CD$.
\begin{myenumerate}
  \item Construis l'image de $ABDC$ par la translation qui transforme $A$ en $B$. On appelle $E$ l'image de $B$ et $F$ l'image de $D$.
  \item Quelle est l'image de $C$ ? Explique la réponse.
  \item Détermine la nature du quadrilatère $BCDE$. Justifie la réponse.
\end{myenumerate}